wifi extender問題

講下個情況先 我屋企router係廳 平時係房靠個無線extender黎用wifi不過打機好高ping

想問下如果換做home plug個隻extender會唔會解決到高ping問題?

打機？拉線囉...

解決到，但記得買有passthrough既homeplug
但最實際都係拉線
要幾多米都有

有passthrough姐係點?